呢排拉既仲係唔係暴動罪？？？？

好似全部變哂非法集結，蒙面罪咁既

I dun know

驚啲藍店claim唔到錢掛

冷靜左，都係唔應該咁暴力

坐番係冷氣房算

(得啦，無勇氣呀，淆底留條賤命做其他事，洗唔洗係咁狙擊呀）

有得改控罪

去法院旁聽下咪知